（認真問）讀兼讀制master仲有冇可能體驗到青春既校園生活？有冇人都識到人？

最近某個以前一直都想讀既master收左我
除左真係想讀到自己想讀既野之外，都希望可以體驗多次校園生活。

我係由細到大都毒到爆炸既人，又自卑又猜忌唔敢同人接觸，去到大學讀到個都多好人既major，同埋year 3 summer school死好命分到一班又yo又好玩又唔嫌棄毒撚既groupmate，先至叫做有返些少咁大把社交圈子，但都只係斷斷續續咁keep住text下。

我都明，讀得taught master既都係在職人士。冇咩可能再體驗d咩上莊住hall去exchange架喇。我亦都明出左黎做野之後大家心態唔同左，冇可能再有以前咁好energy level去social。
我只求可以係新既同學當中，識到一班志同道合既人，成為一個圈子，一齊出去玩，一齊keep住維繫段關係
有冇人試過master都識到一group朋友

以前讀過Pt hd 已經無

最熟咪做功課嗰班人
無乜聯誼
放學就散 食飯都少

同你講冇會唔會打沉你？

出嚟做野心態真係唔同好多
UG都叫有其他野吹下
MSc尤其PT真係除咗功課考試之外冇其他話題

就算之後可以Keep住text都唔好諗住人地當你係Friend
同舊同事攞料嗰種感覺差唔多

唔好太大期望

Full time 讀都話可能有
Part time 唔洗諗，一定冇
翻完成日工已經好撚攰，集中到精神聽書已經好撚勁，放完學淨係想翻屋企訓教
仲要依家個個online 上堂，識鬼到人咩
利申：讀緊part time master

我大學時exactly就係過緊呢種生活
係咪即係已經過左最好既時光

喺連登同啲啱傾既人吹水分分鐘好過你Pt Master識人

agger

利申你個利申

冇 一個人上堂一個人放學
已grad

今時今日隨時變Online課程仲校園生活

識多幾個炮友充實下校園生活啦

一定冇ug咁好羅
其實都識到朋友，一齊去行山食飯咁，
但係疫情呢...就冇架啦
（利申：pt pg就grad)

想問由申請到通知收咗你要幾耐時間㗎？
最近想讀master

非常同意。放工已經超攰，online好在係可以返屋企開住zoom掛機食飯。
全年online做group project完全無見過groupmate，只靠tg傾，根本無校園生活可言。
利申：讀緊第一年part-time master

有無人可以解答吓小弟？